# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2016-01-29 13:26+中国标准时间\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=gb2312\n"
"Content-Transfer-Encoding: utf8\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#### menu bar
msgid "&Option"
msgstr "选项(&O)"

msgid "&Sip Config"
msgstr "Sip配置(&S)"

msgid "&Nat Traversal"
msgstr "Net穿越(&N)"


msgid "sip"
msgstr "sip"

msgid "call"
msgstr "打电话"

msgid "no video call"
msgstr "无视频电话"

msgid "on registing"
msgstr "正在注册中"

msgid "register OK"
msgstr "注册成功"

msgid "register failed"
msgstr "注册失败"

msgid "sip config window"
msgstr "sip配置窗口"

msgid "Sip Config"
msgstr "Sip配置"

msgid "username"
msgstr "用户名"

msgid "password"
msgstr "密码"

msgid "domain"
msgstr "域名"

msgid "Err Message"
msgstr "错误信息"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "no account"
msgstr "无帐号"

msgid "MainWindow"
msgstr "主窗口"

msgid "VideoForm.py"
msgstr "VideoForm.exe"

msgid "Exit"
msgstr "离开"

msgid "not found user"
msgstr "未找到用户"

msgid "phone"
msgstr "电话"

msgid "wait for answer"
msgstr "正在等待对方回答"

msgid "Busy here"
msgstr "对方正忙"

msgid "disconnected"
msgstr "已断开"

msgid "connected"
msgstr "已连接"

msgid "hang up"
msgstr "挂断"

msgid "Temporily Unavailable"
msgstr "对方临时失效"

msgid "Request Timeout"
msgstr "请求超时"

msgid "Calling"
msgstr "正在呼叫"

msgid "Give up call"
msgstr "放弃呼叫"

msgid "answer"
msgstr "回复"

msgid "Request terminated"
msgstr "请求终止"

msgid "can't call myself"
msgstr "无法呼叫自己"

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "on registing"
msgstr "正在注册中"

msgid "Internal Server Error"
msgstr "内部服务器错误"

msgid "nat traversal config"
msgstr "nat穿越配置"

msgid "Enable Ice"
msgstr "Ice使能"

msgid "Enable Stun"
msgstr "Stun使能"

msgid "Enable Turn"
msgstr "Turn使能"

msgid "stun server"
msgstr "stun服务器"

msgid "turn server"
msgstr "turn服务器"

msgid "Start progress"
msgstr "启动进度"

msgid "initial database"
msgstr "初始化数据库"

msgid "initial parent window"
msgstr "初始化父窗口"

msgid "initial UI"
msgstr "初始化UI"

msgid "initial sip lib"
msgstr "初始化SIP库"

msgid "Incoming call"
msgstr "来电"
# err messages
msgid "please insert mic and check sound play device and reboot this application"
msgstr "请插入麦克风,检测放音设备是否正常,并且重新启动该程序"

msgid "sip account config failed"
msgstr "sip帐户配置错误"